(分享) 27歲打工仔，冇父蔭母幹，冇女仔同你結婚！

阿叔那代，十二萬首期上車，他70後，27歲便結婚了。

宜家90後，27歲，女女大學識了7年，話要結婚。

男仔27歳面對120萬首期，好迷茫既人生，你同佢講結婚，即係想分手啫。

27歲仔面對既恐怖係，女女要結婚生仔，咁一生便完了。

這代沒父蔭的窮人打工仔，面對更嚴峻既悲劇人生

唔好拍拖咪得 窮就唔好諗埋啲情情塔塔安份守己